#
msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"Project-Id-Version: ForkBB\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: kakadou<m1265861794@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"

msgid "User search"
msgstr "用户搜索"

msgid "Search info"
msgstr "要按关键词搜索，请输入一个或多个搜索词。用空格分隔多个词。使用AND、OR和NOT来精确搜索。要按作者搜索，请输入要搜索其帖子的用户名。使用通配符*进行部分匹配。"

msgid "Keyword search"
msgstr "关键词搜索"

msgid "Author search"
msgstr "作者搜索"

msgid "Search in legend"
msgstr "选择搜索范围"

msgid "Search in info"
msgstr "选择要搜索的版块，以及是否要在主题标题、消息内容或两者中进行搜索。"

msgid "Search multiple forums info"
msgstr "如果未选择任何版块，将搜索所有版块。"

msgid "Forum search"
msgstr "版块"

msgid "Search in"
msgstr "搜索范围"

msgid "Message and subject"
msgstr "消息内容和主题标题"

msgid "Message only"
msgstr "仅消息内容"

msgid "Topic only"
msgstr "仅主题标题"

msgid "Sort by"
msgstr "排序方式"

msgid "Sort order"
msgstr "结果排序顺序"

msgid "Search results legend"
msgstr "选择搜索结果显示方式"

msgid "Search results info"
msgstr "您可以选择结果的排序和显示方式。"

msgid "Sort by post time"
msgstr "发帖时间"

msgid "Sort by author"
msgstr "作者"

msgid "Sort by subject"
msgstr "标题"

msgid "Sort by forum"
msgstr "版块"

msgid "Ascending"
msgstr "升序"

msgid "Descending"
msgstr "降序"

msgid "Show as"
msgstr "显示方式"

msgid "Show as topics"
msgstr "主题"

msgid "Show as posts"
msgstr "帖子"

msgid "Search results"
msgstr "搜索结果"

msgid "Quick search new"
msgstr "最新"

msgid "Quick search latest_active_topics"
msgstr "最近活跃"

msgid "Quick search unanswered_topics"
msgstr "未回复"

msgid "Quick search topics_with_your_posts"
msgstr "已发表"

msgid "Quick search user topics"
msgstr "%s的主题"

msgid "Quick search user posts"
msgstr "%s的帖子"

msgid "Quick search user topics_subscriptions"
msgstr "%s订阅的主题"

msgid "Quick search user forums_subscriptions"
msgstr "%s订阅的版块"

msgid "Quick search show_user_warn"
msgstr "%s的警告"

msgid "Quick search show_last"
msgstr "最新帖子"

msgid "Search query: %s"
msgstr "搜索查询：「%s」"

msgid "Search query: %1$s and Author: %2$s"
msgstr "搜索查询：「%1$s」- 作者：「%2$s」"

msgid "No hits"
msgstr "未找到任何匹配结果。"

msgid "Too many coincidences"
msgstr "匹配结果过多。"

msgid "Go to post"
msgstr "转到帖子"

msgid "Go to topic"
msgstr "转到主题"

msgid "Go to forum"
msgstr "转到版块"

msgid "Search btn"
msgstr "搜索"

msgid "<a href=\"%s\">Advanced search</a>"
msgstr "<a href=\"%s\" rel=\"nofollow\">高级搜索</a>"

msgid "<a href=\"%s\">Simple search</a>"
msgstr "<a href=\"%s\" rel=\"nofollow\">简单搜索</a>"

msgid "Category prefix"
msgstr ""

msgid "Forum prefix"
msgstr ""

msgid "Forum indent"
msgstr "◦ ◦ "

msgid "There is no word for search: '%s'"
msgstr "没有要搜索的词：'%s'"

msgid "Logical operator at the end of the search query: '%s'"
msgstr "搜索查询末尾有逻辑运算符：'%s'"

msgid "The order of brackets is broken: '%s'"
msgstr "括号顺序错误：'%s'"

msgid "Empty subquery: '%s'"
msgstr "子查询为空：'%s'"

msgid "Logical operator at the end of the search subquery: '%s'"
msgstr "搜索子查询末尾有逻辑运算符：'%s'"

msgid "Logical operator at the beginning of the search (sub)query: '%s'"
msgstr "搜索（子）查询开头有逻辑运算符：'%s'"

msgid "Logical operators follow one after another: '%s'"
msgstr "逻辑运算符连续出现：'%s'"

msgid "Set up"
msgstr "设置"

msgid "Odd number of quotes: '%s'"
msgstr "引号数量不成对：'%s'"
